我個社交能力係咪壞咗？

唔知點形容，出到街明知冇人留意自己但好似比人注視咁 ，有時候會好緊張 手震 企唔穩腳部浮浮咁

同熟嘅朋友傾計正正常常 ，但有時思緒有啲混亂 ，好似唔置身當中咁 ，我係知道自己咁多個裏面比較少嘢講嗰個，出到去陪笑居多

定其實係我蠢呢

塞鐵

唔知你做過咩 去過邊
有心結就搵信得過嘅人傾

睇夠d學多d 等自己有d野9up下
唔洗咁驚出面d人 唔洗理 做自己就得

太介意別人目光

心態
咩都唔撚理
柒咗又點 反正都唔會見返
講錯野又點 講句sorry搞定
怕比人地感覺唔好？ wfc